我理得你咩本唔本土

分黃藍都未夠 仲要係黃入面分唔分本土
港豬真係港豬 14年就分泛民同勇武（熱狗）
依家又比人帶風向 分本土非本土
仲話要民主 得啖笑

本土果理人我真係一啲都唔識，上到國際線冇人識 有咩幫助

唔好人叫投本土就走去投 醒啦香港人

傻L左，就係民主我先可以揀我最想要既本土派。
不推文，bye